可唔可以加埋防疫信息入去文宣

知道呢個要求on9但又吾係冇原因。

1.疫症發生會加重前線醫護人員負擔，佢地好多都有出來做FA冇謂令手足因為疫症爆發而受感染或者要照顧更多病患

2.文宣傳到外地可以比國際社會睇到我地除咗要爭取五大訴求同時有注意民生，更加可以顯示得出我哋同中共既分別有助爭取國際輿論

3.藍屍吾會睇文宣或者吾會信，由佢地賴嘢自殺

4.最重要避免運動降溫，如果疫症爆發冇人出來遊行冇人和你shop最後不了了之，真係對唔住被捕手足。

港共政權真係夠膽吾報甚至吾知上面疫情，03已經比佢哋冼過一鑊，一定要由我地自己保手足冇理由比佢哋用呢啲手段瓦解呢場運動

只為小弟禺見，sorry for 1999

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，報仇

P牌 推吾郁